下次做乜都好，起馬一人一枝旗連旗桿啦

唔係點舉高枝旗比人睇呀

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

警黑合作